每次都係三個月熱度...

抗爭到底！
唔可以俾共狗贏！
兄弟爬山，各自努力
不撤不散啊！